泰國租車一問

我想問下 上網book定就咁係機場租平 我上網睇 租5日要1500hkd